ワンピース Onepiece 海賊王 931 中文情報

出身北海的羅對戰鬥服很了解
No.3 隱秘黑的能力是隱身，正是香吉想要的能力
在城堡尋找歷史本文的羅賓被御庭番眾發現
在沙灘上，喬巴等人遇到了倒地的大媽，而大媽失憶了
翻譯BY微博@海賊王情報發布

北の海出身とはいえレイドスーツに詳しいロー
No.3ステルスブラックの能力は姿を消せるというサンジが求めてた力
城でポーネグリフを探してるロビンはお庭番衆に見つかる
浜でチョッパーらが浜で倒れてるマムを発見するが記憶喪失

又話唔用科技
屌你老母垃圾尾田，寫到山治冇晒個性
平身戰力已經俾佢寫衰，而家連人格都寫衰埋

失憶

山治話唔用就唔用咩
尾田係個集比得佢就一定會用架啦
你第一日睇漫畫？

大媽真係好撚柒，堂堂一個四皇成船比人整翻
仲要失埋憶

垃圾到震

失憶，
記起自己食修女
變番好人？

竟然隱形服

隱身有咩用，新世界個個都識見聞式

睇人沖涼

大媽應該會鐘意鹿仔

隱身 感覺又會柒多過勁

CLS，堂堂四皇垃圾到比個幹部仆濕到失憶

山治得到左佢夢寐以求嘅能力 佢終於可以去女子澡堂啦

或者山治知道戰鬥服既能力 引受唔到隱形能力既引誘?

本身山治都係速度快個type
隱身應該係個契機比佢接受科學力量
真正要加強既應該係攻防
屌你柒治專精腿技
入左新世界求其一個勁少少既都可以踢撚斷佢隻閪腳
比你識隱身識預知未來都無撚用

屌 仲等凱多淆到閪咁

預知未來，點會冇用，佢閃左卡二粒子彈，連卡二都打唔中佢

大媽真係全OP最垃圾角色
修女個仇唔撚理,一日淨係蛋糕蛋糕
而家仲失埋憶,不如死撚左佢算啦

山治已經變咗碟配菜喇

家陣打架定玩閃避球
踢唔傷人乜都假

薩波失憶，老母又失憶，d劇情唔好咁tvb好無

右上個格好似大媽跌左對波出黎咁

等睇紅髮被人刪除記憶

有冇人cap番避子彈個幕

不過應該係左上格

隱身廢左啲喎
雖然可以解釋到山治點解用

屌係wor

大粒LIN+細乳暈

唔係之後草帽團用大媽打贏凱多咁on 9 呀...

又要改劇情了

北の海出身とはいえレイドスーツに詳しいロー
No.3ステルスブラックの能力は姿を消せるというサンジが求めてた力
城でポーネグリフを探してるロビンはお庭番眾に見つかる
浜でチョッパーらが浜で倒れてるマムを発見するが記憶喪失
羅出身北海對戰鬥服很了解
No.3 隱形黑的能力是隱身，是山治夢寐以求的能力
在城堡尋找歷史正文的羅賓被御庭番眾人發現
沙灘上喬巴等人發現了倒地的大媽，但大媽失憶了
喬巴和桃之助和小玉和阿菊一起發現了大媽

四王+一班幹部去出征
之後同我講佢失憶

然後路飛佢地救返大媽
兩邊相逢一笑泯恩仇
山治又可以結婚又可以隱身
終極贏家

即係大媽會幫路飛打凱多啦

成個團加埋成一百億可以比人撞一撞就唔見晒

依家玩tvb失憶劇情

咁尻既劇情點會有人估到，尾田真係好有驚喜，世界第一

大媽幫拖打贏凱多 大媽做埋路飛朋友講完

大媽可以再廢d

第一眼望到大媽心諗做乜又整個路人師奶角色
望留言先發覺big mom直譯係大媽

大媽失憶
咁拿破倫果d呢

仆街乜野劇情嚟

堂堂四皇之前成個癲婆咁，依家仲要失憶埋
我係咪睇緊搞笑漫畫？

好撚垃圾啊屌

佢就係要你估唔到

估到就要改吖嘛

遲下分分鐘再9啲嘅劇情都出到

大媽堂堂四王仲柒過山治
轉頭山治用食物收埋大媽做狗

以前真係好撚中意睇OP
由atv播嗰陣開始搵返漫畫追
而家？
我對OP嘅記憶已經得返舊劇情，每星期飛嚟睇就算
連我最中意嘅山治都寫撚到咁

以前係神作 依家係糞作

韓劇風你識條春

等睇大老母失憶之後做左路飛條𡃁

2年後

大媽啲仔女呢

睇到大媽島之後我都冇心睇
真係on9之最
路飛鎖血反勝，一啲都冇打cp9嗰種熱血
山治直頭多鳩餘

反而甚平仲搶眼

隱形=尾田畫都唔使畫～

會唔會係布琳整到大媽失憶？

黑胡子果隊雨之希留已經識隱形，山治同佢玩捉迷藏

話唔用唔緊要，但中間完全乜都冇交待就無啦啦話會用。屌你老母俾啲感情好唔好

問題係佢當初咁激動話唔用到依家話用好似完全冇左件事咁。屌你老母畫個好掙扎嘅樣都得掛

如果只係隱身就真係好戇鳩

宜家係為左唔比人見樣先用
好過係因為唔夠打先用

冇關係嫁

大媽個設定就係on9
有咩問題

估撚到山治都係柒嫁啦

Chopper收大媽做𡃁 大媽上船成為第十一個船員 加入埋草帽旗下 路飛正式成為四王之一

山治性格 知道識隱形老閪都用啦

繼山治堅持整蛋糕後
今次到chopper堅持醫大媽?

黑胡子團 希流係咪都係隱形果實？

急流好難講啵
之前香港有好幾個水上高手/滑翔高手係天氣麻麻情況下做有關運動，結果都係要離開
今次尾田幾合理啊
紅髮都可以比海王咬斷手
和之國強大之一係個地理環境好，好難去
空戰+水戰大媽唔係咁皮

叫大媽全團入鏡世界，搵魔人送鏡上岸已經搞掂

入鏡世界係唔係只限蛋糕島到？
應該要比布蕾掂過果塊鏡先得
即係要搵人偷入去和之國偷鏡出黎比布蕾掂完，再將塊鏡放返去和之國

自己帶塊鏡去咪得

On9, 堂堂四皇仲要同你玩偷偷摸摸潛入？
人地刻畫到個角色咁強勢你都可以咁諗
返去睇喜羊羊算啦

唔可以俾人估到

白鬍子咪一樣潛水去打頂上

一個係救人唔想咁大動作比人知，
另外一個係上門做架兩
你其實小學畢業未，唔想怪錯小朋友

有跟埋去咩

留名死忠咬人

已經見到有死忠上水

要鬼鬼鼠鼠救人就去劫獄
仲去乜總部打乜頂上
全面戰爭梗係唔可以咁大動作啦

笑左出聲
突破盲腸

有可能之後講返
who know

又唔係怪大媽
話曬俾皇副級突襲
凱多都俾過路飛一下打落地啦
大媽唔好彩跌落海姐

四皇俾一嘢打落海仲失埋憶

係咪打算用失憶大媽幫手打贏凱多

如果有去，布琳搞到失憶合理好多
堂堂四王跌咗落水，就咁樣失憶

第3次更新，補充情報翻譯by【TalkOP漢化】秋 出處：TalkOP海道-海賊王論壇
山治被變成人獸型的佩吉萬打飛，說有耐用性（情報師這句話較模糊，待核實）
佩吉萬看山治被打飛便以為他已倒下而大意，山治趁此給其頭上再加一擊.
佩吉萬啊的大叫一聲，山治的戰斗場景就此結。 。

黎睇都似，變左四皇對決既導火線

你咁講會比人話死忠
應該要屌尾田咁撚on9設定都講得出

咪就係，尾田愈畫愈on9，唔想睇了

咁咪唔好睇囉，冇人逼你睇既

感覺到海賊王應該會爛尾過火影

慣哂一出情報就屌 聽日睇左漫畫先再屌唔遲
感覺大媽唔會同路飛fd到

尾田一早話諗好哂結局、應該唔會爛掛

本來萬國篇都已經關於大媽好多伏筆位無講清楚

依家順便講埋好正常 佢失憶理由兜到又問題不大

佢話比人估到就會改

隱形人間 山治

講就咁講姐，除非話路飛死左啦
唔係咩結局都有人估既啦

大家快D估 最後路飛會做海賊王 索隆會成為世界第一劍豪

就係個個估佢唔爛
佢就改, 改到爛
好似而家咁, 開始亂咁改咁, 爛爛地

其實依家冇改到爛只係情節上冇咩創意姐
故事走向佢一早諗好哂既啦，所以問題在佢演繹手法

個訪問佢第二句明明就講完全冇時間睇人點估，呢度一個二個捉住句野係咁放大做乜野

即係大媽會做朋友

邊度會有one piece 日本漫畫線上睇?
想順便學日文

屌你老母失憶都玩埋
講真快啲求撚柒其完咗佢算啦
而家完都仲可以叫自己做新作
而家搞吓搞吓好撚似死神後期啲劇情咁
格硬作到你估唔到就算
遲早爛尾

姐係你覺得堂堂四皇俾人打咗一嘢就船都沉埋仲要失埋憶就好合理?
你幼稚園畢業未? 唔想怪錯小朋友

吹到失憶咁撚戇鳩
大媽不如同啲仔女浸死算啦
一家人最緊要齊齊整整

四皇有冇咁撚廢呀
凱多可以一拳秒路飛
但凱多又淆大媽
但大媽又比個幹部打到失憶
？？？？？？？？？

好心班友要屌就出去屌啦，阻住人討論。

山治隱身即係對手係希留？

分分鐘冠軍都唔夠打

網路世界 睇完打一句野屌左先

到出左漫畫 又會屌佢拖

到一篇章完 再屌有咩伏筆未講 講到唔清唔楚

大結局 又會屌點解咁快完

海賊王上神枱 完

會唔會大媽變左做細路女無殺傷力，要路飛團保護返轉頭

屌要睇件肥野扮可愛唔撚係掛

大媽老人痴呆 卡二順利上位做四皇
同路飛結盟 又打少個

唔係網路世界，係兒登世界
係咪都會屌左先，有時讚好都屌你係死忠
唔岩佢地心水又會屌，最好係連登自己寫個海賊王篇

咁紅髮比海王一下咬斷手係咪都唔合理
我諗失憶一定會交代返，正如路飛比凱多一下ko，一定會交代返。想認真討論又比人話死忠 事實玲玲同修女本身有段故，而今次入和之國係要有特別既方法先入到，咁樣比人打落海，然後唔知咩原因而失憶都講得過去。算啦，呢度一定有人又負皮，四皇係海陸空都大撚哂架啦

詳細畫出來就屌拖

一鳩帶過就話唔合理

都未出正本 唔知睇情報有乜好自己腦補完屌

班友係咁架啦，唔岩心水就屌
你同佢講：唔鐘意咪唔好睇囉
佢地會話：係免費先睇下，收錢理9你

以前都會買下啲one piece手辦，玩下one piece 無雙。 而家雖然仲有睇漫畫但已興趣大減

其實會唔會係布琳改走大媽記憶？

得呢個我會覺得合理囉

成個柒治變型左....

第931話蕎麥假面
扉頁娜美在宙斯的雨中，看一群青蛙跳舞山五郎開啟了3號戰鬥服裝置，變身效果極其華麗。
山五郎甩掉日式的界麥麵老闆和服，裸男山五郎全身被水狀特效包圍。
（可參考經典動畫美少女戰士搖身一變“邪惡軍團傑爾馬66三號戰鬥服隱形黑！”羅在邊激情解說科普。
山治：你怎麼會知道這麼多！
羅：這可是北海的常識！
山治始終不能接受戰鬥服的名字，擅自改名為一養麥假面！
佩吉萬被山治以看不見的速度擊中，弗蘭奇烏索普大驚：好強
解說員羅解釋道，這個隱身能力是全身背景投影帯來的效果！
山治的內心掙扎：“我對隱身果實的夢寐以求，如今卻靠最痛恨的傑爾馬科學力量得以實現。何等諷刺！女澡堂一一不對，這個力量可以幫助我的伙伴們！
佩吉萬畢竟是古代種果實能力者，山治還是不及對方力大，對拼過程中被擊入廢墟
山治：雖然有點疼，但這戰鬥服耐用性不錯嘛
以為解決了山治的佩吉萬，不想受到了山治來自空中的重擊。
另一邊，羅賓子在大蛇城內導找歷史正文，
卻被大蛇將軍直屬的忍者部隊御庭番眾發現。
帶頭的隊長叫福祿壽
九里
練劍中的桃子和小玉，小菊以及忍者喬巴，發現了海灘上沖來的一名女性溺水者
這一看，沒把喬巴嚇出了魂，原來此人是big． mom
喬巴慌得一比，大媽睜眼醒來一“我．是誰啊？”
喬巴震驚！ ！

超人打怪獸

喬巴收big mom 做𡃁打凱多

有烏索普會好make sense呢件事

BAM圖都有人貼

我諗遲啲會比franky執一執套甲
依家唔係咁啱佢

你真係好痴線，真係唔怪得咁多人咁憎你。

遲下如果柒治打希留 就咁畫兩集空氣就打完

佢地自己要搞我先

件變身裝好撚正
山治終於升級

願望達成

羅真係自從加入返成個形象轉哂😅😅😅其實佢內心好小男孩咁，上次忍術個度又係😅

好彩件甲唔算柒